如果按勇武程度評級，俄仔戰鬥民族同美國人係A級，大陸人係C級，香港人係F級唔及格。

俄仔勇武唔駛講，美國亦講求擁槍權不容侵犯。大陸人去呢兩個國家通常比人蝦，而唔係蝦人。

但香港人比大陸人更軟弱，茂名抗爭四日成功，香港經過四個月係街頭上仍然一開始就有女人尖叫要大家跑，難怪比警察話曱甴，因為一有事就逃跑時真係似曱甴習性。

所以香港人就算移民去人地國家，如果唔改善心態，都係會比人蝦多

企開D啦分化撚
拉

根本大陸一打就推翻警車，
香港人只有用雨傘篤警車。
天同地比

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

唔覺 係香港因為係國際春袋 世界孤兒 又要用低武力去抗爭

荗名呢d擺明地方官貪汚工程，我地係國家任務黎

自欺 欺人

你唔講香港啲狗極度有侵略性，速龍&直升機&臥底&包抄&突襲全部出齊

無出實彈、防暴彈、特種部隊、直昇機、小巴恐怖襲擊
人哋成班做開粗工嘅青年壯年甚至老年齊齊上，呢度大多都係學生
農區/工業區大把架生

樓主你要講嘅不如落場同前線講

茂名公安有無開實彈

香港人抗爭成本高好多 坐又坐得耐過人
戰鬥民族又係有槍權
所以絕對唔覺得香港人輸

基本因素唔同，香港人做咁已經超班，升級需要時間同經驗。

大陸主要都係玩近戰為主
香港係槍戰

小量，主力近戰

小量催淚彈無實彈

香港人活喺英國殖民管治下150年，已被馴化

A級(Absence)

吖你講到咁撚勁但又仲見到你出post嘅？

咁你想點撚樣呀?
講咁多廢話

香港軟弱 需要更多不人道對待先會進化
呢點無得否認

撚有得比咩, 呢到係咪都開槍, 唔講係咩彈種, 未行到埋去打都比人射到企都企唔到.
仲要唔係普通防暴, 飛虎都出撚埋, 仲要拿住glock
連交通警比人用手揮一揮開支炮都可以(合理)開實彈, 你打撚埋我個份

係有時防暴落車都即刻有人鳩叫叫走啊嗰個好撚pussy姐, 主要原因係好多都係學生哥

人地打就用炮竹炸人
捉到鬼就用繩綁之後淋火水

有時唔怪得香港人唔夠決心

十年後，美國藍絲評論國內示威：「如果係香港警察，一早開左槍啦！」

錯撚哂
香港人係見到狗車 走

唔係分化, 係講事實, 我地應該要更團結,
全民勇武先係出路